投票：Sammi能否如期舉行個人演唱會

撐住呀Sammi，你係班中老年港/剩女嘅精神領袖兼支柱，一定不能倒下呀。

能：
不能：

開唔成就好笑
黃牛炒到成皮野